【突發】開源道有廢老刀手斬人

推

push

咩事

睇唔到

乜撚野事可以光天化日斬到爆血

好嬲

屌原來profile pic
咩事斬人

下咩事
黃大仙好似又有野

？咩事

any news??

Wtf

LM

Push

咩事呀屌

A

chop who? 今日無活動wor

Lm

無活動都可以斬人架

屌仲搭緊車去

咩事？

拉咗
source: facebook見到

小心啲

屌

冇嘢呀？
斬撚完人仲好似冇撚嘢咁

而家先拉人

D狗竟然拉人
咁好大機會唔關個運動事

咩事...有冇人知

PUSH

1555 開源道廢老斬西裝友傷人事件
防暴到場已制服持刀廢老
受傷人士已上白車
初步了解係因撳錢排隊起口角，繼而廢老持刀傷人

唔怪得見咁多救護車

開聯工業中心

偏見

不嬲都話d廢老最勇武

廢老帶刀出街

狗到左

就係偏見 點?

係事實
如果唔係 就會拉俾人斬個個

係 擺到明
不過係d狗自己造成依個現象
呢9個月佢地都不嬲淨係拉手足

斬人既唔拉 打人既唔拉 最緊要睇政見面決定拉唔拉

印老闆你無事呀

點解我睇唔到樓主個fb page
定係比佢block左

屌
帶刀出街....

出街都隨身帶刀，係咪鍾意食生果乜乜乜

拉完做樣上警車都可以放人

過多幾年就死,冇嘢輸

我>即走

變好左

咁應該好多女人遲啲會比人斬

全中

睇埋警車撞人 721 估計好多警察有份

拉完轉個頭又放返

撳錢都可以拎把刀出黎斬人

廢老真係無野可以輸

點解d廢老長期帶刀出街

真係隨時準備斬人

拉鳩佢都唔坐得幾多年

點解可以冇啦啦帶把刀出街

隨街帶刀咁痴線

後生拎支筆都話武器

帶刀出街咁勇武

呀叔個服裝

廢老真係唔死都冇撚用 玩gta咩話斬就斬

又斬倫敦金經紀?

What?!

冇野好輸既廢老最勇最惡

咁你試下話自己係藍絲出去犯法睇下拉唔拉

利申 偽進黑警死全家

點解唔係綠狗速龍拉？

收爹啦

你咩事 撚下狗都唔得? 無啦啦話人

想知條廢老最後撳唔撳到錢

咁都唔壓落地先?

【幫波叔擴闊稅基】1.公務員車位收費

你講就得？
人地黑警同黑社會合作前有晒通知
知道邊d拉得 邊d唔拉得

????

連登福爾摩斯

因為場運動
大家都好似勇武左

開源道呢排咁多抄牌狗都敢斬
Btw 拎錢都斬得人 隨身帶刀wo

面對刀手就拉得咁撚斯文
拉完咪話告傷人再放佢走

依樣咪就係我哋輸嘅地方，大部分抗爭者啲喺抗爭時手無寸鐵，對比啲藍絲等隨身有刀有斧頭

犯完法先話自己係藍緊係冇用
遊行示威完左斬落單手足果D咪唔會拉囉

銀髮手足

已經唔係新聞了大家有來有往， 十分正常

2014年都有轉角帶廢老上的士走人啦

啲廢老真係痴閪線

待遇肯定大不同

vip

廢老都識出刀呀, 送頭左膠幾時收皮

冇案破
又唔係女女女
放人

高調拉人 低調放人

左膠妹豬會話畫面唔夠靚

香港地周街斬人好平常。

Lm, cls

sir專心ot

中銀斬用中銀啲人，到宜家仲用中銀，大多係藍，唔係手足

有活動就任斬咩

斬完又冇事？cls?

阿伯係俾人打尖定點

轉個撚頭又係放出黎

隨身攜帶把刀出街？！

事實上香港警察就係咁
藍絲係街打人斬人 講句支持警察 轉個頭就放得

愛國愛黨就可以

廢老死全家

死廢老 會唔會話支持黑警就告唔入

揸刀點解唔係拔鎗嘅

拉完再放 逢係搞後生嘅警察都只會做門面野
香港警察最鐘意年輕人受害 根本冷血

呢邊出錢個藍衫捉刀手

黃大仙廿幾個防暴捉八達通

呢邊出幾個藍衫捉刀手

黃大仙廿幾個防暴捉八達通

今時今日仲用中銀

唔一定
可能係護送
咁多個月嚟見唔少

差役叫廢老出來斬人 想轉移視線

警曱：誤會，無可疑，放人

用支銀就要承擔呢個風險
無可疑 放人

有無發現D排隊斬人案都係支銀發生

遊行/連儂牆斬人=冇事
你老味黑警揀case 黎做

之後就會放人信我

利申 有親戚是黑差

推手

【復仇】入嚟放低證據

唔好比好覺啲狗瞓動用外國勢力

無可疑

Cls

用支銀

你老母比狗屌呀..好..

黑警又自編，導，演
用返721個劇本
搵個廢老斬人，之後黑警出黎打救市民
從而洗底

反正我就信了

會拉上狗車護送件死廢老返屋企呀

帶刀撳錢?似打劫銀行哦

係未又拎住幾十張單入數個d

Popo blocked

埋明係事實，唔到偏見

用返721劇本
反正我就信了

.......

廢老揸刀：黑警持盾進行搜身
學生揸膠水喉通/手無寸鐵：開槍射殺

應該會放

警察要亂先有OT加

721事件

你太天真了

做場戲都要啦

似搏入冊

唔好將勇武同支那持刀廢老撈埋嚟講
侮辱左勇武手足

現實係班所謂黃絲連戴豬咀出街都驚畀人拉

贏條毛，心態都輸晒

On撚9 拉

而且被斬既，一定係年輕人

因為呢一年教識咗廢佬 藍絲持刀斬人最多只係傷人 隨時仲可以無罪+有錢拎

跟住番工?

轉頭咪放返

瞓左9個月???

飛影條 link 係講因撳錢口角

撳錢都斬人，有啲廢老真係恐怖

係個廢老等到斬人
定係俾人屌到斬人

page 下面話排隊提款起爭執

Pish

港豬出行力咁嬲仲想點呀?
依家係咪情緒勒索呀?各有各做吖嘛，港畜負責嬲，真香港人負責俾人斬俾黑警拉
又要被5毛分化撚了

好似話廢老打尖 跟住口角 跟住斬人

廢老

帶住偏見嘅人
話黑警帶住偏見執法

咁又唔關得黑警都有偏見

手足

收皮啦 想幫黑警洗白？

乜尻呀？話拉左就叫幫狗洗白？
想像力就冇咁豐富呀

咪理個廢佬住
傷者有無事？
好似血量眼見唔多
有無人知道detail

推
有無人知呀

年齡低過30嘅轉個頭就放返啦

想知告乜？

誰大誰惡誰正確
點解仲有人相信法治
你隊得低你嘅敵人你就贏

唔係咁撚痴線呀化

拎住把刀出街

警狗一樣係警狗冇變過

拎刀出街有咩問題
而家係連廢老都識裝備自己
勇武就驚比你班潔癖撚屌

鐘意食生果唔得呀

但係係事實

Cls?

死廢佬 唔洗拉咩

揸刀拉得咁撚有禮貌？

揸咖啡打撚到重犯咁？

開榴槤

拎刀自衛唔係問題
排隊同人鬧交就一野斬鳩人咁就係問題啦
唔好打橫嚟講
我幾時有屌過勇武

黑驚自道自演都唔係第一次

去到角落位咪又係放人

同問

?

又無事肯定

拉人貼文宣就出全套放暴二三十人。

星期日手無寸鐵既就厭落去

有刀可以咁欺文。

黑警

係咪因為廢老打尖啊

一早block撚左

on9仔 黑社會變好咁你都信

拉人唔等於控告 搞清楚

呢個時勢真係要
尤其手足

P牌隨時帶風向
門面嘢點都做下

據知，疑兇當時在中銀門口排櫃員機「一人排兩條隊」，未幾排在後方的事主上前使用櫃員機，疑兇竟指「我排先」，阻止事主上前。雙方因櫃員機排隊問題發生爭執而起衝突，疑兇更從袋中取出利刀傷人。

事主

一人排兩條隊 點會係事主錯

Ching咁正直就唔好學人叫黑警啦

而家係

低調拉
高調放

你唔行動 手足就係咁受傷 什至死亡

721831101111

身上有刀

無咩事